有冇超高清關於香港嘅Hi-Res相?

我想整一張8尺 x 8尺嘅mural wallpaper係代表到香港嘅痴喺我間房度，知唔知有冇攝影website可以download或買到？
我最想揾到中大保衛戰嗰d，但係上網全部都係低清曬唔大

自己影

我而家喺外國，好難自己影，同埋自己影相咁屎，呢d嘢留返俾專業做好d

自己google ai scale做hi res 一係搵人買相